想問NOW TV同網上行搬遷問題

是咁的我舊居裝緊NOW同Netvigator
NOW黎緊2019年4月完約
Netvigator2017年9月完約
仲用緊佢個router，which佢話張約去到2018年10月(仆街我中左伏佢之前同我講係同個netvigator一齊完約我先裝 )

之前有個NOW Sales(而家無做)同我講
話可以幫我搞個搬遷

但我啱啱打去1000度問
佢話一定要
NOW+Netvigator一齊搬
冇得分開搬
佢話而家個modem問題，2個訊號一齊出

但我新居諗住裝HKBN，已經買埋router
我其實係想上黎問

有冇得分開搬
定係1000 fake鳩sell鳩我

我知我之前on9架啦唔識上黎搵sales
自己打上台問上網

諗起都ON9

打上去問，這快過你開post

打左上去問佢就係咁同我講
話無得分開搬遷

而HKBN個Sales就話係佢地既銷售策略黎

Hkbn果邊想食咗你張單 就梗係死踩嫁啦
佢果邊搬既話比pcc仲煩
其實簽果陣應該會講到明搬既話要點搞
冇講清楚既話係可以投訴埋佢 同埋睇你果到
樓主你係完咗上網個約未？
剩搬now都話唔太難

你講HKBN比PCCW煩?

因為之前簽NOW約個陣，個sales同我講話咩搬遷可以搵佢
不過已經冇做NOW
轉左去HKBN

我而家上網新居未開始添
裝都未裝線
但係街邊檔個D搵左佢簽野
至於紅色字就係1000個邊話做唔到淨係搬now
要搬一定要一次過搬

黎緊9月21號完
即係我可以用多一個月先搞都冇問題

果邊上網交form之後豪1個月俾佢啦
剩搬now 你話搵個話得事既同你傾啦
但btw hkbn真係狗也不屌
雖然我做老電 但我係焗用hkbn的
網速唔足 續約貴 又成日斷線
你遲早就明

豪俾邊個
HKBN幾好用喎唔係咩
1個人住其實100MB夠用啦?

朋友都話HKBN好用

淨係聽過話HKBN/網上行好用

至於搬NOW我打電話打左兩次都話modem唔得
技術上搬唔到(雖然我就唔信)

其實點都搬到 係洗唔洗俾錢姐
你話hkbn 真心我唔需要係到空口講白話啦
你遲早會明

咁講法
好似直頭叫HKBN個SALES唔好黎幫我裝咁

咁講法突然我好驚
第一次見人話HKBN會易斷

而家反而驚HKBN會成日斷線添
我新居在南區

講真我又冇sale你
只係單純同你講 我既情況就係咁
信不信由你 搵下各大討論區
爬下文你就明

你個now tv唔係獨立acc，同寬頻share 同一個modem，應該真係冇得分開搬

我都用緊now tv同netvigator，個now tv係獨立acc，要拉條獨立光纖，同埋有獨立modem，唔係同netvigator share

但個nowTV有冇得整多個modem先?

其實主要係行政／合約上的問題，都係打去1000再問，唔得都冇計

啱啱問左
佢話即使裝新modem
咁你而家個合約都唔可以拆走

你裝果陣係咪上網連埋nowtv
姐係內部俗稱bund埋？
如果上網連nowtv出 通常就會1個modem搞掂曬
呢個就真係拆唔開

裝我係分開2個裝，唔知點解佢之後幫我續約個陣自己轉左一齊搞

搭單想問 如果轉網路公司
個now仲睇唔睇到 有無巴打試過？
村屋網上含 太撚慢